趙善軒

趙善軒

#蕭若元封台 #李梓敬 #陳穎欣
網紅經濟學，由蕭若元memehk youtube 被封說起，20200609

#匯豐 #華為 #國安法

（開啟字幕）
匯豐銀行成中英美角力磨心，香港經濟自由傳統不再，
支持國安法、學習黨的19大精神是唯一出路，
20200611

Gavinchiu趙氏讀書生活
180K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#匯豐
#華為
#國安法
Caption author (Chinese (Taiwan))

#武漢肺炎 #P4實驗所 #石正麗

哈佛大學研究指武漢去年八月已爆新冠病毒；
歐盟指責中國長期做假新聞，
20200612

Gavinchiu趙氏讀書生活
180K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#武漢肺炎
#P4實驗所
#石正麗

佢同蕭生係咪朋友定不和

以前一齊做節目

而家自己開台

但又好似冇敵對關係

#基本法23條 #一寸山河一寸金 #國安法

讀《笑傲江湖》學習《港區國家安全法》下的生活，
20200613

Gavinchiu趙氏讀書生活
180K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#基本法23條
#一寸山河一寸金
#國安法

#德國之聲 #國安法

從葉劉淑儀訪問看智力的障礙，
《三打白骨精》與「正能量」做成道德低下的社會，
20200616
Jun 16, 2020

Gavinchiu趙氏讀書生活
180K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#德國之聲
#國安法

#英國BNO #願榮光歸於香港

胡錫進撐香島中學開除老師，批《榮光》惡毒；
BNO入籍英國做二等公民？
20200617

Gavinchiu趙氏讀書生活
181K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#英國BNO
#願榮光歸於香港
Caption author (Chinese (Taiwan))

#國安法 #楊潔篪 #龐培奧

（開啟字幕）
中美是戰是和？
博爾頓指川普借習近平連任，
Trump 反敗為勝的上中下三策，
20200619
Trump 'pleaded' with China's Xi Jinping to win
Jun 19, 2020

Gavinchiu趙氏讀書生活
181K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#國安法
#楊潔篪
#龐培奧
Caption author (Chinese (Taiwan))

同蕭生好唔同既係佢比較少做prediction

佢成日講唔鐘意predict，只係做事後分析

#國安法 #習近平新思代社會主義 #蕭若元

（開啟字幕）
粉紅藍C老美沒認真學習共產理論終必吃大虧，學習強國思想，讀書有氣力，考試更出色！20200623
（注：片中所指是黑格爾史觀應為馬克思史觀）

Gavinchiu趙氏讀書生活
183K subscribers

趙氏曾任教於美國Bryant University 、北京理工大學珠海學院、深圳大學、香港樹仁大學等多間學府，歷任助理教授、副教授、研究員、客座教授，中央研究院高級訪問學者；

2018年獲中國經濟思想史優秀（一等）著作獎，研究題目包括經濟思想、經濟史、政治經濟學，出版著作二十一部，論文三十餘篇。英國權威出版社 Routledge給予 "中國和西方頂尖學者（leading Chinese and Western scholar）" 的評價。

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#國安法
#習近平新思代社會主義
#蕭若元
Caption author (Chinese (Taiwan))
Ken Ko

點解咁少人睇

唔算少喎, 你自己睇下啲 view 數

呢條友唯一意義就係響度拎D中國古文聖賢書響度拋書包

呢條友同勇武割咗席 唔好再share